得罪講句，格鬥驚先係真正既對決

未有PC版果個年代，係機鋪玩得街霸拳皇既得兩種人，一種就係有錢仔輸極都有錢入，一種就係打遍機場無敵手既神手。

不斷係極限既環境上進行高壓既比試，將人類既潛能迫到極致( 以最少既錢玩最多鋪)

係呢種咁殘酷既環境生存落黎既人，無論反應上認知能上定身體協調上都一定係人中呂布，我敢講就算佢地去做其他運動都一定係一線巨星。

果D乜柒CS糕 撈 信長 四眼猩猩與他的朋友們 真係唔該番屋企訓覺。

撈呀撈 CS糕呢D 就要靠隊友充滿隨機性，街霸拳皇就真係嬴就嬴輸就輸冇得賴人，真係唔怪得冇小朋友玩

當年玩拳皇用死隻雷歐娜 好少輸 又快又陰濕。

而家D 細蚊仔淨係識撈果隻雷歐娜

以前可能係，但踏入廿一世紀，槍game先係主宰男人啲戰場，

格鬥game玩法始終過於單一，有固定定式背默，玩家發揮不大，

而槍game變化多，綜合玩家整體能力、名符其實鬥智鬥腦，

你有無見過隊伍剩翻自己，一打三仍然沉著應戰，最終反勝？

我見過！我真係見過！

手足你唔係打真人拳皇咩

只有心態先決定到係咪真正決鬥
無分game種

我諗起以前打lol d小朋友，三句唔夠就叫人隻揪

通常我遇到呢d人，我會叫佢不如去玩king fight la~ 學乜人玩團隊game

#團隊合作呢d野，小學雞識個屁

支持樓主
但呢家d人根本唔識欣賞